想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.

推到有5.

呢個開柒左，唔好推

請推而家呢個post

重要post

推爆你

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

啱啱推post又比人屌
灰撚到

唔知重唔重要
不過想大家唔記得嗰時有得睇

係咪都係五毛

push this one?

好撚嬲

yes thx

@iamdianawong

想要啲資料性嘅post 多
尤其係大量已證實資料
推薦人做咩野嘅post 基本上唔係呢個post要收集嘅野
例如有人討論話唔去海港城去新城市
我係唔會放喺呢個post 的
呢個post 係用嚟整合政府同警察濫捕濫暴濫權，乃至同黑社會勾結嘅行為資料為首要

#13 講嘅野
係呢個post 主要推嘅野

所以講咩香港人日程表，基本上係唔關呢個post 事
記錄政府暴政，先係呢個post 主要做嘅事

屌緊人屌我五毛
等陣再幫你推

可以畀埋料就更好

1 2 3都唔撚拉人唔撚起訴 想話唔係警黑合作 選擇性執法都唔得喇下話？

.

唔該你

推

好舊嘅都可以照畀
大家唔好覺得舊就唔畀
諗下以前手足食嗰啲催淚彈同子彈，每一粒都係警察要負責任

輕推

返黎了

推撚爆你

巴打
出煙花我好似出左兩條link比你
唔啱洗？

係咪呢個

[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

如果文宣組將佢地嘅暴行
譯成多國語言版本就好了

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.

推到有6.

呢個post 負責整合
如果大家幫推就唔該晒
最好可以出埋去搵個別未有資料link 嘅post
例如荃灣藍衫斬人，可能藍衫斬人我已經有錯
需要資料去證明個事實，最重要係事實

唔該大家

琴晚深水埗有一男一女
女係咁喊 男被人打到暈倒抽搐
今日好似無記者問？

醫院嗰邊呢？醫院爆料俾狗拉人嗰單得唔得？

醫管局病人私隱外洩

港安醫院：「不會治療因犯罪活動而受傷的病人」違反 國際公約

有冇相關片段

唔該，其實可能未必即時證明到係咪真實
但呢個post 至少將事件記低
未有足夠資料嘅都應該留低
我會標示

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8.

推到有8.

yes

唔啱？

有片，就算個標題錯都有資料喺到
冇問題

所以個post 喺第5 項嗰度

5.不如係福建幫大規模來港,準備在香港發動恐襲???

元朗打人？
警察遲到+無視？

都ok

唔要未發生嘅野
呢個post 係針對政府暴政

#13 講嘅野
係呢個post 主要推嘅野

所以講咩香港人日程表，基本上係唔關呢個post 事
記錄過去政府暴政，先係呢個post 主要做嘅事

未發生嘅事唔要

琴日嘅
我覺得ok

ok

？

[有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

內容太長
我會直接當8. 係#50

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9. [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

推到有10.

重要 推

依單都重要

疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9. [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.

推到有11.

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9. [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12.

推到有12.

黑警同記者

危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

推爆

再推

太多事情發生

支那01有清楚大圖顯示加料警棍

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9. [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14.

推到有14.

因為太多
之後我盡量會加返開post日期

呢個post係作為一個目錄
記錄之前發生嘅事

推

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

咁推冇問題
同時可以推埋你呢樣
講多次

呢個post係作為一個目錄
記錄之前發生嘅事

Push

呢個post係作為一個目錄
記錄之前發生嘅事

請大家幫我分享呢個post出去
要收集更多資料同link

等樓主講下

嗰個係po名黎

呢個post 係用嚟記錄資料，主要關於政府暴政
唔做評論

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9.#55 [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14.

推到有14.

繼續

收集中包括一批 圖片 文字 影片 及 影片連結

自已看看有沒有你想要的

推你

唔該

重要啊
點解冇人推

推啊

推得好慢

冇力

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9.#55 [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14. #89
收集中包括一批 圖片 文字 影片 及 影片連結
自已看看有沒有你想要的

15.

推到有15.

大力啲

好撚重要啊大家

直接將你嘅描述放左落14.

大家同我一齊推

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人
#320，有少量圖

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9.#55 [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14. #89
收集中包括一批 圖片 文字 影片 及 影片連結
自已看看有沒有你想要的

15.

推到有15.

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人
#320，有少量圖

#647，有警察行動時序

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9.#55 [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14. #89
收集中包括一批 圖片 文字 影片 及 影片連結
自已看看有沒有你想要的

15.

推到有15.

push !

psuh

推啊你

ppppuuussshh推啊

push for god

push for u

黑警濫權報告

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人
#320，有少量圖

#647，有警察行動時序

[推上熱門] 荃灣斬人事件重組

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9.#55 [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14. #89
收集中包括一批 圖片 文字 影片 及 影片連結
自已看看有沒有你想要的

15.

推到有15.

同埋請大家推呢啲post

有料嘅link 可以加入去
1. 葉虎 TP 8431 元朗鄉黑

2. 荃灣藍衫斬人
#320，有少量圖

#647，有警察行動時序

[推上熱門] 荃灣斬人事件重組

3. 天水圍出煙花

4. 沙田區議員 黃學禮 被控暴動+襲警

5.
[FactChecked]差佬掉出去個粒唔係TEAR GAS,一定係煙花/炮竹黎

6.
醫管局病人私隱外洩

7.
【突發】澳洲醫療服務標準委員會已回應 荃灣港安醫院拒義士求診並報警事件

8. 全部內容喺#50，濫捕濫權
其中一條影片link

9.#55 [有片]黃大仙熄街燈清埸冇人講?

10. 大量Facebook ac被消失，打壓言論自由！

11.疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

12. #62，危害記者安全及損害新聞自由 27 宗警員濫權個案詳情

13. #68支那01有清楚大圖顯示加料警棍

14. #89
收集中包括一批 圖片 文字 影片 及 影片連結
自已看看有沒有你想要的

15. 黑警濫權報告

16.

推到有16.

加左，已記錄

push大力推

psuh gooo

push!